[
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "93",
	"fields":
	{
		"name": "R\u00e9gion SUD"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200000628",
	"fields":
	{
		"name": "CC Rh\u00f4ne Lez Provence"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200004802",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Pays de Fayence"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200027100",
	"fields":
	{
		"name": "CC M\u00e9diterran\u00e9e Porte des Maures"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200030195",
	"fields":
	{
		"name": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200034700",
	"fields":
	{
		"name": "CA Durance-Lub\u00e9ron-Verdon Agglom\u00e9ration"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200035087",
	"fields":
	{
		"name": "CA Terre de Provence"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200035319",
	"fields":
	{
		"name": "CA Var Esterel M\u00e9diterran\u00e9e (Cavem)"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200035723",
	"fields":
	{
		"name": "CC Ventoux Sud"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200036077",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Golfe de Saint-Tropez"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200039857",
	"fields":
	{
		"name": "CA du Pays de Grasse"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200039915",
	"fields":
	{
		"name": "CA Cannes Pays de L\u00e9rins"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200039931",
	"fields":
	{
		"name": "CC Alpes d'Azur"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200040202",
	"fields":
	{
		"name": "CC Provence Verdon"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200040210",
	"fields":
	{
		"name": "CC Lacs et Gorges du Verdon"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200040442",
	"fields":
	{
		"name": "CA Luberon Monts de Vaucluse"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200040624",
	"fields":
	{
		"name": "CC Pays d'Apt-Luberon"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200040681",
	"fields":
	{
		"name": "CC Enclave des Papes-Pays de Grignan"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200054807",
	"fields":
	{
		"name": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067320",
	"fields":
	{
		"name": "CC Serre-Pon\u00e7on Val d'Avance"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067437",
	"fields":
	{
		"name": "CA Provence-Alpes-Agglom\u00e9ration"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067445",
	"fields":
	{
		"name": "CC Bu\u00ebch-D\u00e9voluy"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067452",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Guillestrois et du Queyras"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067742",
	"fields":
	{
		"name": "CC Serre-Pon\u00e7on"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200067825",
	"fields":
	{
		"name": "CA Gap-Tallard-Durance"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200068096",
	"fields":
	{
		"name": "CC Champsaur-Valgaudemar"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200068104",
	"fields":
	{
		"name": "CA de la Provence Verte"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200068625",
	"fields":
	{
		"name": "CC Alpes-Provence-Verdon \"sources de Lumi\u00e8re\""
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200068765",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Sisteronais-Bu\u00ebch"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200071025",
	"fields":
	{
		"name": "CC Haute-Provence-Pays de Banon"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200071033",
	"fields":
	{
		"name": "CC Jabron-Lure-Van\u00e7on-Durance"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "200072304",
	"fields":
	{
		"name": "CC Vall\u00e9e de l'Ubaye - Serre-Pon\u00e7on"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240400440",
	"fields":
	{
		"name": "CC Pays Forcalquier et Montagne de Lure"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240500439",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Brian\u00e7onnais"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240500462",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Pays des Ecrins"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240600551",
	"fields":
	{
		"name": "CA de la Riviera Fran\u00e7aise"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240600585",
	"fields":
	{
		"name": "CA de Sophia Antipolis"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "240600593",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Pays des Paillons"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "241300375",
	"fields":
	{
		"name": "CC Vall\u00e9e des Baux-Alpilles (Cc Vba)"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "241300417",
	"fields":
	{
		"name": "CA d'Arles-Crau-Camargue-Montagnette"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248300394",
	"fields":
	{
		"name": "CA Sud Sainte Baume"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248300410",
	"fields":
	{
		"name": "CC de la Vall\u00e9e du Gapeau"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248300493",
	"fields":
	{
		"name": "CA Drac\u00e9noise"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248300543",
	"fields":
	{
		"name": "CA Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248300550",
	"fields":
	{
		"name": "CC Coeur du Var"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400053",
	"fields":
	{
		"name": "CA Ventoux-Comtat-Venaissin (Cove)"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400160",
	"fields":
	{
		"name": "CC Aygues-Ouv\u00e8ze en Provence (Ccaop)"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400236",
	"fields":
	{
		"name": "CC des Pays de Rh\u00f4ne et Ouv\u00e8ze"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400251",
	"fields":
	{
		"name": "CA du Grand Avignon (Coga)"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400285",
	"fields":
	{
		"name": "CC Territoriale Sud-Luberon"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400293",
	"fields":
	{
		"name": "CC des Sorgues du Comtat"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400319",
	"fields":
	{
		"name": "CC du Pays des Sorgues et des Monts de Vaucluse"
	}
},
{
	"model": "idgo_admin.jurisdiction",
	"pk": "248400335",
	"fields":
	{
		"name": "CC Pays Vaison Ventoux (Copavo)"
	}
}]
